
                      Mi crítica muy le gusta la pelicula. El dice es una la mejor películas en la historia de España.El le gusta que la pelicula era en los ojos de un niño pequeño, pero el tema es no por niños. La pelicula es única y diferente que nunca otra peliculas. La pelicula estaba la numero uno pelicula en España, y el creo que la pelicula es digno del honor. Yo no acuerdo con la críticas opinión. Yo creo la pelicula está aburrido y tiene nunca argumento interesante. Yo nunca vio otra películas de España, pero yo creo mucho películas esta mejor. Yo no aconsejo el pelicula, es muy sexualmente y incómodo en partes. El interpretación es aceptable pero no bien. Yo no creo nunca bajo el edad de 13 puedo observa y  solo un pequeno persona era le gusta el pelicula.
        
            